雙曼 4424 無限罰球 瘋狂加時

SHAME ON YOU

得垃圾鏝先會until we score

今季雙曼惡鬥 未到季尾都分唔出勝負

黑鏝

加時同補時都未分到

今晚曼聯對般尼個場真係睇到啤一聲
又亂俾罰球、手球唔吹、仲狂加時，最後可以令獌入到球波

雙曼攞唔到頭兩名應該解散隊波

今晚曼聯對般尼個場真係睇到啤一聲
又亂俾罰球、手球唔吹、仲狂補時，最後可以令獌入到球波

雙曼攞唔到頭兩名應該解散隊波

瘋狂加時咁惡

嘔返頭2名就公道

真心鏝狗如果唔靠黑哨應該排第10

究竟點撚解下半場可以補到5分鐘？

有錢，買球隊、買球員、買球證，得咗，唔使戰術同技術的

般尼龍門曬左起碼2分鐘, 補返落補時好公道

換人+有2下受傷都係耐左既 你可睇重播 4-5min都合理
不過如果係反曼既就唔使理我

我不反曼，最少我不捧般尼呢隊解圍竟然走去踢去中間 / 俾人咃前鋒
但咁樣補5分鐘就場場波都可以係咁

曼聯扳平嗰球由判罰到手球都有問題...